5000買唔買到隻柴犬

公價幾錢

領養啦

支持領養

買隻唐狗算鳩數把啦

樓主領養啦

冇錢咪撚學人養狗

唔好生仔，領養啦

比多一倍差唔多

邊度有得領養柴犬

領養啦屌

領養代替購買

柴犬起碼過萬啦

咪撚害狗啦

俾多四倍先有隻靚既

記得唔好幫襯寵物店或者有私人繁殖既狗販，俾貴啲一兩萬買隻健康嘅，除返開佢陪你咁多年其實一啲都唔貴

買都係好事?

唔係話支持買，但個個開口埋話領養知唔知有咩可能會有柴犬可以領養

我都想知邊度可以領養到柴犬

好明顯講緊領養
理解力係咪差成咁

買到, 直接去狗場買

我上次直接向隻母狗買

佢話唔好妖魔化買既人
即係佢認為買唔係壞事囉

邊到有柴犬領養咁好 等都想知

咪就係

第一次養 領實比人問長問短 慘過見工interview
熱門既大把人領 實shortlist 走你
唔買可以點

全部叫人領養
邊到有得領養柴犬啊？
買又有咩問題???

養緊兩隻，一隻買一隻領養

你講乜9呀傻hi

人地想養柴犬，連登仔叫人領養其他狗

岩岩想講

領養大部份都係唐狗
但係咪人人都鐘意唐狗先
同埋你無經驗又唔俾你呢樣個樣
咁買又唔俾 養又唔得

陣間啲動物道德撚又話淨係會領養一隻狗種其他唔要嘅人唔係真係愛狗

但仲未講到邊到領養

其實真係會有得領養
可以留意多d 領養group
有fd個隻都係領養

成班剩係叫人領養, 一問邊到有得領柴犬全部收晒聲

領你老母

大部份柴犬比其他品種嘅狗更難適應新主人
但係都支持領養
領養或姐購買前請三思

連登係理想世界
支持領養

自己入嗰啲柴犬grp 領養grp留意吓啦，如果5000蚊都買唔到柴犬㗎啦

之前好難得係愛協網見到有柴柴等人領養
屋企人又唔比

識人領熱門既狗 佢地都係frd 搭frd/ 鄰居 再家訪interview 先得

我係喺一間L字頭嘅組織領養，但應該唔係成日有

我有個fd都係咁不過係講領養貓
話唐貓都好靚，我知靚但我唔鐘意
好好笑，心諗做咩野

謝謝你既資訊, IT狗你的資訊很有用

柴犬領養上Facebook search "shiba inu rescue"

我無諗住養 不過係討論下

邊度有得領養名種狗

我都好支持領養 但又覺得領養隻自己唔中意既根本無可能會愛佢

利申 有養貓 係街貓我執左佢返屋企養 依家肥肥白白

得5000蚊都買唔到柴犬啦 唔係領養仲想點 我記得之前有個柴犬post 好似有個巴打話Facebook 有個group係專領養柴犬 但我唔記得咗係咩名 要等嗰位巴打入嚟

如要領養柴犬，一定要有住址証明，及負責領養柴犬的絕育、預防針及之前的住宿的費用。

又有一個荒謬故事！一隻可憐又可愛的柴犬BB要來到rescue！因為兩個庸醫，要小朋友不停驗血，又吊鹽水，留5日院。最後要被棄養！
如果有興趣領養一隻又乖又可愛又健康，不過被獸醫剃毛剃到一忽忽的柴犬仔仔，請inbox我！
注意！領養這柴犬BB需要負擔部分費用！
小柴現在是4個月的仔仔！

留左5日院條數應該都唔少

多數都要俾小小錢㗎啦，嗰陣我好似一兩千蚊

領養一定無名種？
poodle 又有，
貓既挪威森林都有。
搵下啦！

愛協未有lo

講緊柴犬

有friend 上兩個月先領養咗

話你on9驚你嬲

你話呢個無肉食得菜

跟住佢覆你話呢到有魚有蛋 唔好咁撚奄尖

樓主問句5k買唔買到
就成班on9衝出黎話人無錢唔好養
人地唔知價問下就俾你以為係無錢
真係笑大人個口

直接叫D領養撚食屎就得

D撚樣一聽到買狗唔係領養起晒鋼

養你老母啦

HKDR已經有啦on9

Facebook柴group平均一個月一兩隻

自己唔搵就話冇

你買一隻，啲仆街會監隻狗乸生多幾隻！

見過有狗乸起唔到身，因為生到骨質疏鬆，佢啲骨頭斷哂！

你忍唔忍心？！

睇到個“買”字同“狗”字就即刻衝入黎打領養
你地個ctrl+x係咪長期都係“領養”

啲人睇唔到扮冇事發生㗎

Hong Kong Shiba Inu Rescue 咪專畀人領養柴犬囉

一個月得一兩隻，幾時輪到你？
一陣又話屋企唔夠大，又話好似見工咁in人

領養柴狗

唔好買啦 生命黎 唔係貨物

柴犬其實好多人唔要, 因為難養

咁點啊？
你每食雞肉,豬肉,牛肉,啲仆街就會監隻動物黎劏! 睇唔到扮冇事發生????

我諗叫人領養個D人都未感受過貓/狗義工既威力。 仲難過領養小朋友

柴犬邊有咁易可以領養到 柴犬bb仲難
想養嘅話最快嘅方法都係得買

其實香港政府有無監管養殖場係咪人道。
點解呢個責任唔係政府，而係消費者身上?

我會想由隻狗細細個開始養多啲

睇完上網D片, 豬埸D人係咁打D豬, 又踢D豬, 咁你之後仲有冇食豬肉 定係睇唔到扮冇事發生??

排到公屋咁都叫有

生命黎 唔係玩具比你困係屋企比你玩
計我話養都唔應該養

有冇試過問？仲有好多group有柴需要領養。我只係講咗兩個例子

我朋友兩個人住四百尺愛協攞到柴番黎喎

當然如果根本唔識養，或者住公屋，咁人地唔俾你好正常

再講bb柴極硬頸，其實都唔適合未養過狗嘅人

睇完又點? 係咪應該全人類唔好食肉?
我睇完仲食到豬啊

我地已經準備好多隻高質柴犬/豆柴 俾你慢慢揀~~
只要你講得出要咩色既柴犬, 我地就即場比到你!
香港現時只有我地咁多色種既柴犬!

人地當啲狗係生財工具咋
咪做道德撚阻人發達啦
Between 養緊隻白痴唐狗

好老實講
你1萬都拎唔出, 就唔好害狗
隻狗有乜三長兩短, 醫藥費幾萬咁黎

買本身並唔係壞事，係遺棄先賤格姐

買你老母
買咗你都無錢養

出名黑店

唔可以雙方都有責任？好多無良商家都仲營業緊，咁下次有新聞話邊間鋪呃人係咪可能用你個logic？

Two wrongs make a right?

出現了

無經驗又叫你唔好領養話你唔識養
買又問候你老母

我d經驗天生就有架

你唔好同我講養其他 你老母我同你講食雞 下下就話點解唔食蝦 我係唔食蝦就唔食蝦架啦

連登仔果真偽善也

因為佢地收棄養狗收到手軟
我朋友幫手做寄養家庭
隻唐狗竟然可以俾人彈兩次回頭
話難教
最後俾個外籍家庭收養
仲養得好靚女

佢問5000蚊買唔買到姐
幾時有講佢得5000蚊同無錢
一個二個啲推理

又瘋狂比人屌佢又話窮又剩

有逛過下寵物店，坐底都一萬。
諗清楚先好養，狗狗日用品醫療費唔少，唔好打算用5000養狗

日本好多人都係買架啦
唔見人有問題

因為人地嚴格規管, 唔會有D非法或者不良生殖場
去過日本賣寵物既舖頭就知對D籠物幾好, 又大地方又靚又乾淨仲要係冇味
一隻芝娃娃都幾十萬YEN.

養狗唔識養係雙方都受苦

未養過咪養啲乖啲馴啲先囉，有問題？

D人鐘意FF

講真人地都係問下價 就無張幻想

呢頭話完人啲人睇唔到扮冇事發生㗎, 其實自己都係咁, 之後出黎同人講Two wrongs make a right。 正宗道德撚。

成班戇鳩

5000$買唔到咪加錢囉

又唔講幾錢

自己係點？

日本先殺最多狗

買到十隻

一開口講5千 買柴
第一已顯示你無知
二就證明你有錢極有限

呢d野好客觀

你明明鐘意謝安琪 人話話你未拍過拖 欣宜乖d馴d係食住先，有問題？

養狗本身就唔係一個有愛心嘅行為，純粹係滿足個人喜好姐

一樣野啱唔啱係客觀架喎，你有冇邏輯？

買狗咪買狗囉
成班判官

日本人食狗肉添

以後問價最緊要開大都唔好開細, 應該問 5萬蚊買唔買到隻柴犬

一開口就話人無知
第一已顯示你口臭
二就證明你個人客觀極有限

講咁耐仲未有一個講到我知幾錢公價 真係笑撚死

以後問價最緊要開大都唔好開細, 應該問 5萬蚊買唔買到隻柴犬[/quote］
5萬你儲俾人話你都無預錢同狗睇醫生

無5球你都唔好開post

Btw認真答你 之後想養睇過價 平既一皮 貴既兩皮到 黑柴好似貴d

屌利申定唔係又俾d判官講 我養過北京狗性經驗十年

問人有冇邏輯
你將自己果套強加於人就ok, 人地買狗一定錯
請問咩野係客觀?????

領養領到柴犬？

5千連貓都唔知買唔買到, 仲想買柴
講無知已經好客觀好比面
接受唔到批評學人上連登

萬4,5左右啦, 如果日本種要2萬起

又黎世界大戰 btw我都想知邊度有得領養柴，同埋話曬一養就咁多年，緊係揀自己鍾意嘅養，同揀老婆一樣道理啫。

道德判官準備入場

其實佢地應該仔都唔好生,去非洲領養一個。佢地真係好慘架

貓義工個post 叫買貓拒絕領養,你班領養撚死左去邊

你講自己

五千買到貓你係咪出去裸奔一個圈
大把貓狗五千內買到，問個問題洗唔洗係金魚街做research整埋個execl出黎先

有時唔係唔支持領養
但見到你班契弟一唔領養就發撚曬癲盲撚左咁屌人
我就真係寧願叫樓主買

剩係講一樣野啱唔啱係客觀已經唔想答佢 係地鐵有個人唔係關愛座冇讓座比阿婆比人放上網公審, 咁唔讓坐個人啱定唔啱呀? 可以點客觀法?

事實係錯，請問有咩唔客觀

唔通寵物店話你知 佢背後有幾咁殘忍咁對d 寵物既爸爸媽媽？
唔通佢會比你見到 佢地呀爸呀媽係長期營養不良
唔通佢會比你知 佢地係要困係一個郁唔到既籠 係個到屙屎屙尿訓教生存？
唔通佢會比你知 佢地生仔生到生殖器官都發炎？
唔通佢地會比你知 佢地生到冇得再生就會扔出街由佢地死呀？
日本繁殖場做成點我唔知 但香港一定唔係你地想像中咁理想

屌你都智障 誠哥問你老母5蚊買唔買到蘋果係咪代表佢5蚊都冇 有錢極有限呀傻9

買狗問題同墮胎問題一樣好難劃條界定對錯
睇你立場撐邊一邊
所以嘈黎都晒氣
領養開既我繼續多謝你
買狗既希望你千祺唔好棄養

領養狗仲唔開炮屌鳩佢？

買一定買bb，有得計族譜既，上萬啦

事實係沒錯

事實香港真係唔適合生仔

事實好多父母都好自私

駁唔到

話之佢買定領養，最緊要養咗之後愛佢一世不離不棄啫

所以話d貓撚狗撚真係好撚on9，尤其是懶係企道德高地個d撚屌，郁d就起晒鋼，真係好乞人憎

唔讓座=虐畜？

你係畜定阿婆係畜？

係心理學上 岩同錯已經係主觀思想

所有你認為岩定錯都係基於你背景 社會價值觀 成長環境 同刻板印象所做出黎既判斷

滿意未

講真問得出5000買柴犬都知好打有限啦,
真係有心養我唔信你冇出過去寵物店睇過,
一隻有手有腳既柴犬都要10K UP
無做資料搜集就上黎R 料伸手黨,
勸你諗清諗楚, 你呢時一時衝動真係累死狗

好囉，虐畜係啱咁我冇嘢講

事實係錯
你講就係真理??

你上綱上線 以偏概全既能力世界級

咁大愛托
成個叙利亞戰亂區，殺人放火種族滅絕又唔見你去伸張正義

個邊班"人" 貓狗都不如呀

字面都唔識解學人嘈
有講一定買唔到? 貓狗有名種有普通, 平到貴range不嬲大
柴狗有sense都知唔係普通狗
講到尾咪又係唔識野, 無知囉
上連登問得出預左比人笑啦屌
你當呢到baby condom？

事實上兩樣都係殘忍

見親買寵物post就會有堆人衝出黎屌人唔領養或者去d 良心場買寵物，拎柴犬黎講，追完成個post 都無見過具體例子邊度有效領養，亦無見過其他post提過嘅所謂良心狗場嘅例子。判官們如果有相關資料嘅話求pm

領養通常有咩狗種？

原來人生出黎一定要知隻狗幾錢

狗呢家野本身就市價 哥基兩年前同而家個價都差成倍啦
柴犬十幾年前一d都唔值錢Tim
唔好將自己價值觀強加人身上

人唔笑 狗都吠

Agger

話你on9真係驚你嬲 既然你有能力做到點解唔做？ 點解大愛撚就貓狗不如 咁撚樣不如就對世事不聽不聞 就冷漠既人係咪就係人？

上次個貓post, 領養唐貓都要查3代

想領養名種犬？ 寫定thesis啦

99.99%唐狗

就算退一步討論,事實係殘忍又如何, 人本身就係咁。
扮晒大愛既係咪肉都唔食??
利申:理性討論

君子見其生不忍見其死

二千年前已經話你知唔係自己面前死 who fucking care
人本身生存就係自私架啦

同感

柴犬咪同唐狗差唔多, 養唐狗仲聽話, 新手養柴犬分分鐘又棄養

因為ON9義工而合理化買貓狗既正仆街
繁殖場D貓媽狗媽一生只係生仔機器
一生都只係困籠同生仔

咪同人講你有幾鍾意你買番黎隻貓/狗
你就係害佢老母既幫兇之一呀 !
你既罪孽仲重過D on9義工呀

其實唔食肉係冇咩問題 人本身唔係雜食性動物 好多植物都比到我地足夠既營養 係肉食者唔知 連蛋都唔使食都可以做大隻佬

柴犬真係難教, 好多人會比佢個樣呃到

動物就係有貴賤,
人就係咁架啦,
只不過人係想自私得黎造返啲野等個心好過啲啫
如果寵物店啲貓狗老母係全部好人道程況下出世應該少好多人屌既

你邊忽理解到，我有咁講過

你個邊「人」貓狗都不如 想問你講個班係咩人？

冇晒D貓狗撚 班貓狗咪唔洗受罪囉

到呢個問題就唔講咩植物都有生命呢d on9野
咁點解人有能力去食肉,要為其他物種而放棄? 都係適者生存姐

問下又話人無知
問下5000又話人無錢
你買野唔好問幾錢啊
你又幾有錢啊請問
買咪買囉 你吹啊
領養又唔一定有自己鍾意
屌人買啲人都on9
你有你領養 我有我買
啲經濟天生就有架 大愛撚

領養

其實大家係咪唔知呢家香港都出左條新既動物繁殖條例呀?

好多講自己想養柴犬既跟本就未養過狗, 養過更加唔想養, 真係好難教, 搵自己笨

咁你話適者生存都岩 但可能因為我地有同情心 我地會比起其他物種諗多步？

你同欣宜係咪都差唔多丫 都係人姐
不要分得那麼細

自已睇上文下理啦，你閱讀理解唔係拎U呀？

真係有好有唔好

Facebook search 真係咁難用咩

d大愛撚真係煩
人都分尊卑貴賤啦
何況狗
叫人領養唐狗做咩

係我係拎U 咁你講比我聽 個班人係指咩人？

我有佢咁有錢就真係唔錯

領養！領養！領養！
上次領養領左隻冠軍後代！

拎2條LINK做例子就算

我岩岩就問班同事, 佢地唔知市價, 都up唔出5千蚊買唔買到啦, 個個一開口都1皮2皮
香港喎,狗喎, 日本柴犬喎

屌你無sense都可以咁多野講

咁我鬼知邊間狗店係不良養殖場先。

唔係個個人都鐘意領養。

咁最有能力嘅政府又唔做野，我想買狗，可以點？

柴犬冇得領養架

放link上黎真係有得領養柴犬又比你哋話

有，我個 fd 買左兩隻 BB
每隻4-5千蚊左右
由台灣網上買
買之前要問家宅，之後要定期 po 上 FB update 狗仔情況
make sure 狗主有心養

用你既logic 提供證據

最好搵港大做個research

唔係你有咩資格話人無知
定你同事=世界？

請以領養代替購買

話common sense 5000買唔撚到個條7頭呢？
你同你成班廢西同時唔撚格價就話人無知？ 你回po之前唔撚識上網查架？

話你啊Luke梳

原來Facebook search 真係咁難用.....
洗唔洗貼晒所有results 出黎呀
自己click入第一條link 個 group 望啦

最近有2個fd都講起養柴犬
係咪又有邊本雜誌邊個fb group介紹完
多數介紹完次次就好多新手3分鐘熱度話養

問問問
問你老母咩
呢度係連登領養台呀
去領養啦

屌你老母，
我等不及想領養一對圓頭柴，
好想玩玩了

你既世界得同事唔好怪佢

想問幾耐先有一隻 同埋有幾多人爭，就咁睇幾個月先有一隻仲要十幾人爭。同埋我想搵嘅係有效領養，姐係成功率高d。

呢到幾時變左領養台

就算要去買關你撚事咩

答答答

答你老母咩

禾是柴犬，領養我啦

咁你唔幫仆街買就冇問題啦

你明明係牛

ＧＡＹ

打過飛機算喇柒頭

痴線 想買隻柴犬 都俾人鬧 要逼人養唐狗
唔鍾意唐狗就唔鍾意㗎啦 有得逼人養㗎咩

睇頭一頁回覆就知呢度叫領養台啦
準備領養唐狗呀
養咩尻柴犬呢d垃圾日本狗

我都係Facebook search
本身養開唐狗無乜留意
都係入黎睇下罵戰

By Siu Ming
柴犬飼養潮正盛，不少主人在錯誤期望﹑或了解不足的情況下飼養柴犬，最終棄養收場。
由於我地定期都會收到有棄柴要求代尋家既求助，所以特別建立此表單，讓有興趣領養柴犬的朋友登記資料，好讓我們在有棄柴需要尋家時能夠聯絡諸位，盡快讓狗狗尋獲合適家庭。
希望領養者需要留意，領養返來的柴犬多數都會有唔同程度的行為問題，同埋以成犬為多。
**個人資料絕不會用作任何商業用途，只用於領養安排。

如有意領養柴犬，！請填寫以下表格：

1, 你撚知唔係假柴
2, 你知唔知正常入境要點搞, 我話比你成本聽仲貴過本地買, 隻狗亦要受好多苦, 除非識人幫你搞入境

你唔識就收收皮先
大字只顯得你更柒

係叫阿牛 ge 柴犬

我淨係知你個世界得拎無知打飛機果班人

圖呢

4月11 有1隻
2月27 有1隻
2月5 有1隻
上年11月27 有1隻

每次都咁多人comment 要領養，點先爭到

所以話樓主係度問真係捉蟲
上開連登都知呢度有領養霸權
一講話買貓買狗就可以準備俾人屌到飛天

唔係逼, 就算養開狗都覺柴犬難養, 到時人狗都辛苦姐

領養台
下次應該問左 邊度可以領養柴犬
如果無 5000蚊有沒人比我領養

我覺得如果真係準備好養狗
真係不妨留意下啲領養嘅資訊睇下會唔會見到合眼緣嘅狗仔
如果遇唔到而去買，其實唔係錯架喎
養個狗拎返嚟照顧佢一生一世，成十幾年命仔
人地嘅目標已經係柴犬，做乜要迫人一定要去領養

BTW 樓主，見過唔靚嘅柴，大到賣唔出果啲，最平嘅喺寵物店見過九千
我識人喺 柴XX 度買果隻四皮嘢...不過養落都唔係特別高質
其實揀果陣可能你會考慮佢嘅質素（即係啲色呀，隻耳仔個位呀，啲腳直唔直呀果啲）
不過老實講，養落呢啲根本一啲都唔重要…佢健康快樂就得

無人答到你邊度有得領養柴犬
買又比人吊
樓主你都係自己生番隻算啦

起大陸買就有

記得唔好帶套屌柴犬

明顯講緊叙利亞啲人啦

連登仔唔係好憎道德撚架咩，做乜樓主買狗咁多人屌。

會比人告架
要唔好比人知偷偷地

去買啦

領養撚係咁,呢頭屌樓主要領養唐狗,自己分分鐘養緊名種狗

捐肝等於偽善
領養等於大仆街

On9

On9 人地都比曬link你地班唔撚識上網自己搵既人 仲想點 使唔使幫你養埋呀？

冇追po，人地問5000蚊買唔買到姐
邊忽睇到佢成副身家得5000？
樓主話5000蚊買唔到拎夠5萬 又得唔得？

人地講A你就講b c d

咁者係5千買到啦
1. 你撚知唔係真柴
2. 你撚知隻狗痛唔痛苦 包唔包入境
而家係講5000得唔得啦7頭

餵埋

鍾意嘅野未必一定要擁有

新年果時8000買過一隻 健康既係狗場買 而家日日執屎 同埋柴好有性格 養前好好諗下 佢想玩就會同你玩 唔想玩你拋撚完個波自己去執啦 然後我果隻唔鐘意人摸頭 但鐘意摸心口 仲有柴犬係啞狗黎 有咩想問再pm下 FYI

因為你冇能力擁有

天生咁撚串

你真係算鳩數啦
一開波又話人無知又話人有錢極有限
而家有人話4，5千買到隻b就話撚知係唔係假
好撚肉酸啊大佬

🤦🏻‍♂️無撚計 柴同貓差唔鳩多既性格

柴犬
難教到pk 你唔識教無養過狗做硬狗奴
同教唔好會咬人，有攻擊性
即係你養隻金毛教唔好，多數都係同你一齊on99咁無乜嘢
柴犬教唔好

其實養狗你要預好大budget
絕育身體檢查，食肉天然糧
靚啲搵breeder攞狗，應該三萬度
普通寵物店買返黎有病就

無閒錢你養條金魚算啦。。。

你養柴犬感覺好似養隻港女向屋企咁
佢地除左個養之外
如果柴血生得好養衰加埋本身性格咁
真係無人會想養

咁又唔係既 佢個死人樣夠值回票價

買啦

唔係d愛護動物人，剩係想養下寵物士咪買囉 領養又真係煩好多既

支持領養
但同時買狗唔棄養又有咩問題呢

原來除左養貓之外養狗都on9
利申鍾意狗

領展啦

極速轉移視線
死唔認柒

屌你老母唔知價買野問個價都俾人屌無知
依家唔知邊個無知呢

連登仔只係識叫人領養

岩啊 你估領養既無人棄養咩 講真 唔好話咩公屋唔養得狗 買狗既人好仆街 最重要係你真係鐘意狗 記住一句 就係對隻狗黎講 你就係佢既全部 佢呢一世都係跟住你

搭單一問邊度有金魚可以領養，唔想買

領你老母養咩，個個講到咁撚care，有幾多人真係有領養？就算無能力有無去做下義工啊？

成班唔撚幫手就算，係度個個亂屌9人，一陣大家對領養反感真係多謝你地。

好養唔養 養日本唐狗

有領養，有做義工。咁點？

都唔知邊個死唔認柒
屌你老母呢到台灣網站呀
你不如話東南亞都有1千都唔駛
死雞撐飯蓋咪就呢d

巴打上日新犬社睇吓
不過要係台灣運過香港

想領養豆柴

中肯

靚抽

過多幾年過氣實有人玩厭，咪可以領養

咁人地明碼實價show左出黎係呢個價wor

你仲有乜好講？

夾硬講咩東南亞，你又冇証據支持，講經呀

咁樓主有無話台灣住台灣養呀
我話知你非洲10蚊搞掂啦
咁都有得嘈小學雞到

所以咪話佢得個樣
無樣咁性格
搵鬼養

停一停, 諗一諗
養寵物前請三思

呢個真

d人成日話好難教好煩 唔好養
其實只要有心理準備同有決心教好佢咪得

口響響，有冇養過先？

咁邊個會唔係第一次養先

其實唔易養😂

有冇邊個未養過柴犬之前養過柴犬?

真心鐘意狗唔應該簡品種

難養 你老豆老母都養到你咁大個

下星期開始養

可以買，但唔係香港買
領養係好，但買都無錯，但一定要有信譽，唔係搵隻狗做生產機個d狗鋪

住台灣先可以買台灣野？

我俾夠20蚊你係非洲買隻黎睇睇，買到我跪係度幫你含

支持唔好生仔全部領養

你應該要用人口販買黎做比喻會合適啲

而家咪就係養過嘅人話你聽難養囉

我今晚想煎雞扒，買好領養好？

Medic夠難讀，又有人讀？
Law夠難讀，又有人讀？
返工夠難囉，又有人返？
難養就唔養得？人地唔棄養咪得

最難養就係人，所以我應該絕後

班垃圾領養撚又走哂出黎

逼人一撚定要用佢嗰套

領養左接近成年都fail

拍緊拖又驚你分手唔養
結左婚又驚你離婚唔養
有小朋友又驚當隻狗係玩具
屋企細又話你唔夠空間
番工又驚你無時間
唔番工又驚你無錢養

最撚on9係問
係咪領養人鐘意寵物
我答佢係
佢話咁對其他屋企人同隻柴唔公平
佢地未必鐘意隻狗

無人又話無人陪
而家我老豆長時間係屋企陪隻狗
又話老人家是但搵個寄托
一陣散步拖唔實隻柴好易走甩

On撚9呀
屌你老母義工痴撚線

貓狗義工=寵物界hr
出錢買乾手淨腳

邊間呀？ 開名唔好成撚一日碌9打一船人

Hk xxx foundation

真係痴線，養寵物唔係搵寄托養黎把撚呀

領養啦屌你

我明 揀領養人係要小心
但咁既理由 我感覺好似係覺得我條件唔好西走我
之後佢就叫我要第二d動物，例如貓
有d覺得佢九唔搭八

我舉例姐，click入去未柴犬lo

寵物店啲狗冇人買下場咪一樣咁慘,
買左返屋企養唔算救左隻狗?

成本19寵物雜誌已經有講心得
唔難，但要有恆心
柴犬要每日帶出街行一行
如果唔帶出街，佢地會扭計

台灣果邊包搞晒手續/文件/海關
坐飛機來香港